恩尼斯達定摩迪勁d

:摩迪
:恩尼斯達

利申 皇迷 但幾鍾意恩尼斯達

一定係isco

攻：小白
全面：摩迪

小白係最接近拖舟既人

摩迪反cup

上年邊個決賽出到？

阿古路永遠都出唔到

宜家摩迪
計全盛恩尼斯達

兩者票數keep住差一票

全盛都係摩迪啦
恩尼斯達加拼圖王=60%摩迪

摩迪防守勁d 小白攻勁d

Ching sick ball

出現了

摩迪同恩尼斯達同一隊=贏盡天下

摩迪比我感覺比較容易融入唔同體系
係得摩佬唔識用
小白就可惜冇機會睇佢踢其他隊

真名王

而家摩迪喺皇馬仲未贏盡天下？

有冇6冠啊
無6冠就收皮啦

擺佢地落是但一隊都贏歐聯

摩迪跑出左

下年可能有

小白踢波果種從容，瀟灑

同意

駁唔到

一定喺小白

打3場得5分既垃圾 學人六冠
笑死人

摩迪全面好多 防守力不下於防中

但一接近禁區，小白有威脅好多

個樣成個劉以達咁點瀟灑呀

攻差唔多
守摩迪勁幾皮

摩迪真係好撚勁 小白都不相伯仲 但投左摩迪

btw卻奧斯同伊斯高真係完全唔係佢兩個嗰皮

2012年歐國盃摩廸一人帶領克羅地亞條垃圾中場對抗西班牙沙比小白沙維影帝 全場助攻助守仲爭d助攻 ko西班牙。

賽後小白主動搵摩廸交換波衫，跟住比記者訪問個陣就邀請摩廸過黎巴塞一齊踢波

當時仲有我獌加入爭奪摩廸，不過後來摩廸見摩佬好有誠意邀請佢過黎皇馬，同時廢sir又爲咗幾百萬婆乸數決定唔買摩廸，最後摩廸就過咗黎皇馬走上世界級中場之路

如果當年獌聯買到摩廸，分分鐘可以keep得住中場質素唔駛買咁多水貨中場

最撚柒就係你呢D講廢話抽水嘅垃圾

垃圾都六冠 其他隊死左佢啦

摩迪唔係都好從容 瀟灑咩

皇狗咬皇狗

小白有xavi加盛就小白
但冇左xavi就肯定係摩迪
防守勁
覆蓋範圍大

小白
全盛時期小白好好j

喂 屌你老母
讚佢地唔洗無撚啦啦踩埋其他人既

唔洗嬲，一陣皇和波，巴就輸波
和極都夠贏
點柒都唔夠巴狗柒

伊斯高仲有進步空間 卻奧斯直頭打法唔同

上面4個合體就係占士洛迪古斯

👌🏻

一定係艾辛斯奧

多謝

掃蕩王

你個名真係改得好好

正正就係on撚鳩本人

你好好打咩?

呢家摩迪
全盛一定係小白

一個全盛小白控場力呢代仲未有一個咁既人
Isco係盤球好接近小白，但係控場同傳送一定未到個班
有沙維係如虎添翼咁解

小白又超前返

全盛小白真係好屈機

打體系 小白可以發揮到極致
但摩迪夠全面

雖然係皇但投小白

下 買唔到摩迪戈隊唔係轟咩 轟11年戈陣用4千500萬鎊買摩迪 但熱唔放
下年就放左去皇
Btw 摩迪真係好撚柒勁 由佢一開始去熱刺踢左翼 唔撚夠氣踢哂成場波開始留意佢 佢踢左2-3場左翼之後都適應到仲越踢越好
當然都係冇中路勁

佢起步果下快到

小白英超証明左自己未

因為小白無頭髮？

死獌狗好波

真心覺得佢兩個係球皇級

好似本身去車路士，但利維唔放再低價賣比皇馬

放佢去第到都唔會賣比對手屈自己機啦

去皇馬果年車仔已經無出價啦
熱刺本身都唔想賣
係摩迪罷訓先走到

今年皇馬聯賽都收收地皮啦 失波又多 又塞分

我地牙朗出番黎 聯賽連贏33場有咩問題

當年班熱迷話用摩迪筆錢買莫天奴+沙軒好抵

車仔當然有傾過但唔成功，但最聯2012年個陣有同熱刺傾過但只肯出三千萬

衛冕左歐聯應該勁過六冠

Kroos打法都唔同啦

摩迪個種瀟灑

有冇人睇開咸錫

吹大左

一定係魔笛啦
中學雞有閪睇過夢三咩

小白 amf 摩迪cmf

屌啦星睇過幾年前隊疤狗就扮老屎忽

疤狗係賤種

笑撚死

魔迪係好勁
小白係恐怖

跟住 個班柒頭中學留左幾多年
夢三講緊08-09
屌你老味乜野叫幾年前隊疤？
連登真係多柒頭中學雞

個人如其ID既user就算鳩數
跟風個班盲反個陣柒味真係

屌你老未
08至09先睇波就縮返入你老母個閪到啦
學人扮老屎忽
我屌你老母生你出黎架
叫聲老豆先啦

邊隻眼睇到我話0809至睇波
我係話呢到大波中學雞0809都未升中未開始睇波明未
縮返入你老母個臭閪到啦仲沖出黎柒

喂唔好咁啦
我平時唔係咁架

唔撚講以為西甲完撚左疤狗捧盃

你唔撚係以為0809有睇波好撚威下話白痴仔
成碌柒咁

屌你老母唔講以為你睇左廿幾三十年巴塞
睇過0809學人扮老屎忽屌人中學雞
咁多人笑7你就死埋一邊反省下自己啦
仲衝出黎柒唔撚知醜咁

個落到摩迪隻腳就好似搶唔走咁

全盛既小白搭疤應該勁D

利申: 投左摩迪

摩迪係球場上既覆蓋範圍大小白好多
助攻助守都得
但淨係講到進攻 小白高一班以上

摩迪算老幾阿？

禁錯左正皮 屌你老母 點開post

收嗲啦屌你老母

多謝支持

都幾勁喎 能力當然冇小白高
但全能過小白 盤帶 射 傳 罰球 控場 樣樣都有 但冇樣係世界頂級
但都足夠係9成9球會打正選 不過佢係要終老拿坡里 冇計

如果可以摩迪配古迪，肯定完爆垃圾巴狗條overrate中場

古迪>>>>>拼圖
摩迪>>>>>>>>>>>>>>>>鳩白

佢都唔想 好似比黑手黨威脅唔比走

我因為摩佬隊轟開始睇 講緊第一次教果陣

小白有世界盃
摩迪有無？

我有陸運會金牌 美斯有冇?

要不是聖卡 小白有撚世界盃

渣架eq低到

果隊車真係好好j

果陣仲細 睇睇下突然間冇得睇 原來比老母cut左 再睇返都好耐之後既事

00後？

沙維勁

我都覺得施丹勁

所以你勁過美斯

好似死肥閪想佢走佢即刻炒鳩肥閪，欣賞佢

投左摩迪 個波基本上落去佢地2個到都搶唔走 傳球當一樣 但宜家計覆蓋範圍 遠射 我覺得modric 勁啲
利申 皇迷

當拿隆馬事件幕後搞手

2個同隊 搭多個純防守既防中
應該屈撚哂機

摩迪比小白仲多少少瀟灑

要沙維好過啦

兩個一隊東方都贏亞冠

係連登應該無球員既聲望好過摩迪

有200票modric應該係因為小白禿頭

功能有啲唔同
小白打前佢半格 唔洗成日逗落去防中位攞波
進攻比摩迪好
但係摩迪全能

小白反杯

開頭仲係好近

唔係講個頭呀屌 笑人禿頭會有報應

廢黎講就係
巴塞中場無敵

一定係小白 係呢幾年老左同埋巴既重點落左係msn到先無咁sharp

講得好！

屌你死利狗jer住晒

原黎要睇過20-30年波先屌得你班中學雞？
屌你老味開頭唔係笑鳩人睇左幾年扮老屎忽,點解依家要乘返10倍
跌落地拿返渣沙啊柒頭

計癲峰兩個不相伯仲

但宜家係摩迪

魔迪國家隊

隊友累事

carry拉傑特wor

拉傑呢排出都無得出 打埋d廢隊中場都控唔住

喂 3日踢足2場牙ching
體諒下啦

係，出高華錫仲好，勁好多

咁又唔係 2個同時出好似林8謝4一齊出咁姐

戈lm

我意思係克羅中場屎到打廢隊控唔到

摩迪輸50票

小白比意大利六個球員圍同世界盃決賽絕殺都好深刻，摩迪都勁但鍾意恩尼斯達多啲

全盛就一定係小白
當然，小白全盛時期隊友都勁，但佢都係最核心
真心，我覺得投摩迪真係近年先睇波
當年既巴係講緊全世界任你砌11個都唔夠巴踢

陣間又有一班盲反同中學雞高潮啦

小白08-12係球王level
可以係一個carry 成隊 令隊波踢得好舒服
= 06 世青盃施單
又有救命波

Modric 勁在全能 有埋防守
但計全盛時期對球賽影響力
點都係小白高半班波啦

普巴=靴里拉>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

皇迷投正評竟然少過巴迷負評

好難比，小白全盛期係拍沙維
魔笛呢幾年最黃金表現係拍卡斯米路

有卻奧斯你唔提 係要提卡斯米路

米露咁勁仲想點，沙維都做唔到

最近先開始睇波 見到打機皇馬咁勁就就鍾意左皇馬 冇計

根本兩種踢法點比
btw 2個都好撚勁

沙比 摩迪邊個勁

單講 過人 小白勁d 簡單直接
摩迪 就瀟灑
完

勁有球風同埋長髮

一定摩迪勁，唔洗討論

普巴好似勁過哂佢地😂😂

其實都瀟 不過外表冇摩迪咁好睇

小白除左扭波勁，其他能力都差過摩迪

而家球壇上小白接班人應該係保連奴了

我覺得係安達高美斯

駁吾刀

小白全盛果陣連登仔未開始睇波

小白有世界杯 歐國，仲次次都係決賽mvp
完勝

小白冇防守力真係得連登仔先睇得咁通透講得出，列卡特果時擺佢打防中甚至右閘

達哥

負皮唔好咁快
班中學雞返緊學架

小白全盛既巴對依家既皇
我覺得皇連波皮都掂唔到，唔好話好過

早一兩年大炒果場都射撚死左皇啦

自己半場尻猜

笑撚左
最核心一直都係xavi
之後變左小花

你覺得
好有說服力

唔係講自己意見你上forum做咩撚野🤣

個個reply 都cite返academic reference好無？

條友on9，之前皇馬和波就話垃圾皇

依家既皇只會比當年疤狗屈G
連波皮都掂唔到, 用鳩斬呢招真係自殺多

唔好話最全盛 呢兩年真係有道氣頂住頂住 就算對住最廢既巴都未必有把握

施丹帶皇馬個勝率同不敗紀錄連勝紀錄都係迄今冇人能及

啱啱西超盃大炒完，而家又轉口風

隻kaka22戇鳩仔黎

我唔會咁侮辱人地,請拎出證據

果時巴塞中場核心係沙維(hold波 控制節奏 分波都頂級)

前場就美斯(唔洗解釋)

小白腳法係勁到癲，冇左佢巴塞唔會咁屈，但肯定唔係"最核心"

而家小白老左，有佢同無佢既分別一樣好明顯

同我講既野冇衝突

唔好

你ON9 D玩足成年心戰

巴當年係叫最強中場
沙白雙核，99%人都係認為雙核
如果小白唔係'最核心'
足球先生3個候選人點解係白
世盃歐國點解mvp又係小白

我係想表達係中場黎講沙維係重要過小白

小白腳法好，踢法搶眼，成日一個扭幾個，呢點係加好多分，仲有佢係歐聯對車仔同埋世界盃對荷蘭呢啲重要比較有入波

但明明小白入球能力仲低過踢得後過佢嘅沙維，就咁啱得咁橋畀佢係呢啲比賽入到波

沙維一樣兩次入選世足，一樣拎過歐國盃mvp，小白係冇拎過世界盃mvp，2010年世界盃mvp係科蘭

多謝你既提醒

小白腳法好，踢法搶眼，成日一個扭幾個，呢點係加好多分，仲有佢係歐聯對車仔同埋世界盃對荷蘭呢啲重要比較有入波
依段我都100%同意

但都係唔同意沙維係重要過小白
我認為沙白係相輔相成既，兩個都係有對方先發揮110%實力。
你提過既，沙維hold波 分波頂級，我認為小白hold波更勝沙維，分波就沙維好d，不過依兩項，兩個都係95/100以上。無話邊個特出d
節奏就一定係沙維好，但小白既盤球同突破都係沙無既

小白未必然正選前，沙維都未去到最頂級既球員。一有小白即刻變世界最好中場之一
所以我認為沙白重要程度幾乎一樣

小白分波肯定冇95分，講分波莫迪都好過佢。

佢根本做唔到好似美斯沙維果種killer pass，不過佢好多時一個突破一兩下已經空哂。

一個post就見到有幾多人近幾年先睇波

鳩白吹大左
Isco勁過佢幾倍

小白比唔到killer pass

佢全盛時期既killer pass 我覺得好過美斯

老屎忽會撐皇，始終創會咁多年咁多歐聯冠軍

投左小白
因為依張圖仲記憶猶新

其實呢張相係角度問題 睇直播冇咁誇

事但啦
依張圖其中一個用意就係用幽默既方式話你聽佢有幾勁
係唔係100%代表到當時又有咩所謂

根本兩個level,摩迪不了

美斯勁幾皮啦
小白全盛期係高登已經成日有人話佢傳波差過沙維好多
果時高登果個乜春A.Iniesta成日用助攻數字黎駁呢點

侵略性小白
但分波 特別長傳 摩迪

我八十後黎，小白未到全盛期已經睇波

我覺得普巴唔妹果陣屌打哂佢地